成班連登仔俾個假膠撚狗咁撚 想笑死人咩

個個狗衝去留名拎錢
笑死人咩

諗番起馬白蘭高

撚撚樣無改錯名
撚到無數連登仔變撚樣
佢係成功的